今日叫人去北角 一定係鬼 唔撚洗問點解

北角上演警黑合作2.0
仲叫人入去送死
唔係鬼 仲係會乜??

721

推

人鬼探測器

可以直接block

正式宣佈唔洗入北角
現加得記者已經開打
可以將警黑合作更多更大咁發揮
我哋要做嘅係收集今日北角打記者嘅文宣
而唔係入去比黑警搵機會話
因為有示威者挑釁 所以發生暴力事件

入到去只會令到記者被福建佬打嘅事被淡化咗

你啱
721

鬼會叫人去 但唔代表叫人去都係鬼
最緊要大家做咩都要搵一班人一齊
唔好落單

【小心中計】如果我係敵人，我會想